各位接唔接受到文宣有殘體字

講真嫌香港多筆劃寫hk都算，用殘體寫文宣又係咩心態

不割，要改善
屌你老母反緊共寫乜撚嘢殘體字

[/quote]

好多人仲未識分“黃”同“黄”

反一個邪惡既組織 自然多方聲討，唔通英文又割咩

我想請樓豬示範一下噴個「邊」字出嚟

接受唔到 真心

同意

輸出革命

如果噴唔到，係咪用其他字好過殘體字

香港人用咩簡體字 小心潛移默化

if po 犯法 who 拉？

警察犯法冇人拉？得唔得